黃色經濟圈 - 有咩 laptop brand 可以買?

我知 Asus 可以買， 重有無其他?

呢個經濟圈又好似遠咗啲

Apple唔知係咪。。

apple 好似奶共

奶共奶到雪雪聲

Hp 話晒都係美國貨

直接 asus啦

講真 用咁耐電腦windows 一定越用越慢
係Mac keep 到相對嘅流暢度同無越用越慢嘅感覺

apple lenovo以外

asus acre